求救 電視mirror一問

小弟一直都有用開panasonic電視內置個mirror 功能
今日照常咁connect電話
個電話就寫連接成功
但個電視就黑mon
電話電視都試過重新開機
更新系統又話已經最update
但一樣係connect成功又冇畫面
到底可以點做？